Программный интерфейс библиотеки
--------------------------------

Библиотека написана на языке **C** и выполнена в объектно-ориентированном
стиле. Она предоставляет несколько структур данных и функций для решения задач
синхронизации и доступа к данным хранилища. В библиотеке реализована
клиент-серверная модель, части которой общаются между собой посредством команд,
представимых в **MinSON**.

Для того, чтобы воспользоваться функциями библиотеки, необходимо подключить
заголовочный файл _`offnet-storage.h`_.

- [Клиентская часть](client.md).
- [Серверная часть](server.md).
- [MinSON-интерфейс](minson-api.md).

--------------------------------

Имеется интерфейс для языка **C++**, описаный [здесь](cpp.md). Все классы и
функции находятся в пространстве имён `ons`. Чтобы воспользоваться
интерфейсом, необходимо подключить заголовочный файл _`offnet-storage.hpp`_.

--------------------------------

Также существует обёртка на языке **Java**, интерфейс которой описан
[здесь](java.md). Все классы находятся в пакете _`bred_soft.offnet_storage`_.

--------------------------------

Также имеется модуль-обёртка для языка **Python**, интерфейс которой описан
[здесь](python.md). Имя модуля — `offnet_storage`.
